其實點為之 "日間聯絡電話" ??

多數理解為 屋企電話?? 但日間打去我屋企未必搵到我喎

如果填手提號碼, 咁咪冇地方寫屋企電話??

沒地方寫屋企電話又點呀

我理解係office hour

多個方法搵到我姐

你後面自己加屋企電話（夜間）囉

午間聯絡電話

日頭搵到你既號碼
你每日日頭都係屋企咪填屋企號碼

午間聯絡電話寫手提
五更聯絡電話寫屋企